同ex分手一年後可以見到啲所謂兄弟全部係假

利申 男 ex係女
純抒發下情緒吹下水

大約兩年前，我同ex一齊左，佢追我先嘅。
佢其實都係個幾內向嘅女仔，而我就相反比較外向。佢追我之前，其實我地仲同另外班fd玩得好埋，都係best fds，個陣仲互相叫大家兄弟姊妹之類嘅。

我同ex開頭都好愛大家，會一齊去玩，周圍fing，又成日去食好西。每個月，我都會寫一封信比佢，有d信係感激佢令我重新相信愛情，有d係寫左自己對佢嘅承諾，等等等等。ex同我講過，佢會珍惜我同愛我，因為知我有過抑鬱，所以佢對我嚟講好似家人咁重要。

直到有日，佢話突然覺得自己唔夠愛我，反而覺得我越來越愛佢，覺得有壓力，跟住之後個半年裏面每個月佢都想分手話唔夾。到上年年頭，我同佢就分左手。

從個刻開始，我嘗試過搵我啲best fd傾訴，但佢地竟然話「我想同你同埋ex保持返朋友關係，唔好搵我傾啦。」個刻我先發現原來佢地一直只係帶住假面具。我雖然冇quit wtsapp grp，但我都知道佢哋仍然有約出嚟，而ex仍然可以繼續當冇事發生過。

今日我一開ig，見都某「姊妹」係度叫我ex同某「兄弟」一齊出pool，我真係不自覺地嬲左，不過其實都唔關我事啦係咪先… 分左手啦都… 哈… 我唔知呀… 係我咁傻姐仲諗…

Sorry for 1999 我只係度不停喊 心亂腦都亂

都2年 放過人啦

男人老狗喊真係好肉酸 樓主個樣一定係毒撚四眼仔樣

算係啦 我都唔知可以點表達自己心入面條刺

放低左 但因為見到ig先覺難受

2019年2月8號仲玩招呀哥招呀妹
睇樓主以前d post 都係啱啱上大學/大專
咪當見識下呢個世界嘅黑暗
係咁㗎啦，個個都見高就拜
同你friend 有咩著數？

咁嘅朋友唔要都罷啦

跟住之後個半年裏面每個月佢都想分手

你點都留唔住佢

形容姐 我呢刻明呀

2年多 以前日見夜見

帽唔怕戴，最緊要除得快
樓主仲咁記住做咩呀
一係就搶返個女朋友
一係就識過第二個女朋友

利申：29A0，無參考價值

同ex？ 放低左啦，佢都block晒contact

下 樓主 其實會唔會係你唔知自己做錯左d乜

如果真係一班熟既fd既 無理由會無人提你

要去到成班人一齊撚9你 似係你有問題喎....

教會ga?

肯定你抑鬱發夾到人透唔到氣
開口埋口人地追你先
自己都放唔底身段
重過拍拖帶綠帽 人地話分手你就咁幾下放手
問題在於你

帽你老母咩
分左手都唔可以同其他人一齊
想像到 同你一齊有幾辛苦.....

條女都幾痴線
同一個圈子入面咁黎搵食
真係唔怕被人笑係公廁

都分左手啦
關你撚事咩

我都覺
通常真係平時有野好黑人憎先會比人咁杯法

mk仔係咁架啦

算啦 呢d friend唔要都吧

唔怪得你條女飛你啦 原來都叫綠帽
佢班豬朋狗友起下哄你又以為條女同人拍拖
就算係都分咗手啦 點樣叫綠帽
真係感受到做你女朋友好辛苦

即係你啲所謂兄弟都係想埋你ex身所以先同你friend？

兄弟係攞黎出賣架啦

似條女玩你兩兄弟

唔夠愛真係無得逼 你都話佢feel到有壓力
果半年我相信個女仔無直接斷纜 都try hard去磨合
感覺呢家嘢 無咗就無咗
如果等到佢同你繼續再一齊係因為你有抑鬱嘅
感覺你咪又係會上黎叫春
再講 分咗成年幾 條女同邊個一齊又點？
樓主睇開啲啦 放過自己放過人地

最重要， 食左豬未

Up 乜鳩

條女 唔駛稀罕
d閪兄弟 唔撚柒駛要
Move on啦巴打唔值得為呢啲人唔開心

哩位巴打應讓真心說話，
但唔知點解硬係有陣假膠味

感覺你ex似外向多過你

咁即係未放低囉

放低咗？其實樓主明唔明放低咗即係點？放底咗就唔會係度開post啦 放低咗就唔會三更半夜喊啦
講經咩

個個都係咁對你嘅話你係唔係應該反醒下自己先呢

睇完樓主所寫，有D懷疑

樓主係愛個女仔，定愛擁有個女仔？

上年年頭分手
都分左成年 咁都叫帽?

今次有帽冇正皮

放過個女仔啦，過左兩年唔係兩日啊，你想個女仔一世唔搵男友啊？
你班兄弟都係顧及個女仔感受咋

分左手叫咩戴綠帽，頂盡咪就係着同一對鞋！
樓主move on la，都2年！

淫亂group

散左都唔比人溝?
你咁撚小器既
切條JER佢啦垃圾

條女插過未先？如果有(或者冇都好)，以後就間唔時同條兄弟講咸濕野戈陣咋咋帝爆句「我以前成日用呢招 ，好多水出 」

同我做兄弟好過啦

咪理班臭閪狗公 搵過第二班朋友啦

其實做朋友 兄弟
應該要同阿嫂保持距離啦

兄弟就兄弟
姊妹就姊妹
咩兄弟姊妹 擺明5p交友group啦

分咗手兩年就放底啦
新年快樂，比個開心新一年自己

近朱者赤 近墨者黑

op係咩人咪識返咩朋友囉

「我想同你同埋ex保持返朋友關係，唔好搵我傾啦。」

保持朋友關係一樣可以傾嘅啫
你朋友係戇鳩冇腦袋？

退gp算鳩數啦

都2年仲想點
只係你投入哂所有感情入同一個group到
自己傻

竟然有人明樓主講咩

你究竟知唔知咩叫兄弟，只不過係果一期玩得埋既豬朋狗友。

2019年仲有人玩呢啲5p兄弟姊妹

內外但追你先
外向但抑鬱？
我睇緊d乜鳩

既然分左手 即係做咩都唔關你事
咁兄弟溝佢 有咩問題

樓豬我諗我就係你口中嘅兄弟
你哋三月尾分手呀嘛？我想喺到澄清返幾點
1. 其實我哋唔係冇再搵過你。
同圈子嘅另一個女仔同我係有再搵你嘅，而係你選擇冷冷淡淡唔理我哋。啲record仲喺齊晒度你使唔使睇返？我哋仲當你係fd，而家係你唔當我哋係，完全唔理我哋，我根本唔知隻諗乜？

2. 其實你同你ex我都識，同時作為你同佢嘅朋友我都想公平啲處理件事，唔知點解我呢個諗法會演變成你口中嘅「想同你同你嘅ex保持朋友關係唔好搵我傾」。兩個都係我朋友我唔想偏幫任何一個。甚至其實我幫你仲多過你ex。我一直都仲當你係兄弟，只係你唔當。

3. 好似係你怪我幫唔到你同你ex復合先？你之後係咁Hea覆我，到底係邊一個帶

既然樓豬話我地一直帶着假面具，我哋今晚係個grp度見。就約下個星期出嚟食飯啦。

圍內互相叫兄弟姊妹
有陣mk味

樓豬我諗我就係你口中嘅兄弟
你哋三月尾分手呀嘛？我想喺到澄清返幾點
1. 其實我哋唔係冇再搵過你。
同圈子嘅另一個女仔同我係有再搵你嘅，而係你選擇冷冷淡淡唔理我哋。啲record仲喺齊晒度你使唔使睇返？我哋仲當你係fd，而家係你唔當我哋係，完全唔理我哋，我根本唔知你諗乜？

2. 其實你同你ex我都識，同時作為你同佢嘅朋友我都想公平啲處理件事，唔知點解我呢個諗法會演變成你口中嘅「想同你同你嘅ex保持朋友關係唔好搵我傾」。兩個都係我朋友我唔想偏幫任何一個。甚至其實我幫你仲多過你ex。我一直都仲當你係兄弟，只係你唔當。

3. 好似係你怪我幫唔到你同你ex復合先？你之後係咁Hea覆我，到底係邊一個帶

既然樓豬話我地一直帶着假面具，我哋今晚係個grp度見。就約下個星期出嚟食飯啦。

lm

花生

食你老母花生濛狗

過左成年都叫俾帽你帶

Mk仔蕉兄弟姊妹
抵呀
點解你地唔群p?

本身淨係得樓主片面之詞 好難下定論
而家佢朋友上埋水 睇得出樓主好明顯係拍拖有異性無人性個啲人 以為有條女就不可一世咁

仲啊哥啊妹 你on9㗎？